響鈴淥一淥就食定淋晒先食

🤨

淥兩淥

淋晒先吸到汁

淥都唔洗淥 直接食

淥到半脆半硬

我老友隻旺財都係咁食

基本上淥一下就夠 佢會慢慢滲入去

淥1淥食外軟內脆 咬落去有口感好多

淋晒先食

次次淥一淥都做唔到有脆既口感

掉落去做湯底

響呤不好食 太油膩

3秒

識食
個下係最正
淋過頭
食落去好有失落感

鄭欣宜同我講肥膩

佢只係話唔好食，無話肥

見過人真係直接沾下鼓油就食

佢話太油膩

浸過夜

淋哂我食枝竹好過啦

冇錯

生吞

南丫島有間車仔麵啲響鈴新鮮炸起好食到癲！鬆脆到！

好想再食

屌你老母響鈴真係好撚正
上次同fd打邊爐嗌咗兩碟都冇人食